CCTVB影到一幕，有個電單車肥佬撞到障礙物

又大做文章

深藍90歲老母：佢自己仆街又會想打人出氣ge...

補充
利申返：真實對白

事實係點?